屌你老味啲721 post 又沉撚曬底

手足得閒既幫幫手推番上黎
愈黎愈多唔關事既上曬黎

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

堆

Push

推 又開始唔見曬啲post